新手 2020 razer blade 15 一問

用adobe Illustrator 開左幾個layer就lag 之前都唔會
風扇積塵 其實係咪都好影響部機效能
係咪就咁用螺絲批撬開然後吸塵就OK？

10分感謝

部機本身散熱就唔好再加積塵

吸塵機好似會有靜電，有機會傷到零件。通常用compressed air 噴走啲塵

你插左電未

用螺絲批撬開？

建議直接換新機

白石角IVE仔還番部機比人啦

$300幫樓主收咗佢

唔好發夢 15000架

用部MSI Creator 同你換喇
利申用所有Adobe 都唔Lag